Cloudflare CTO澄清並非受到網絡攻擊

I've seen a bunch of speculation that today's @Cloudflare outage was caused by a DDoS from China, Iran, North Korea, etc. etc.

It was not an attack by anyone from anywhere.

CEO:
Massive spike in CPU usage caused primary and backup systems to fall over. Impacted all services. No evidence yet attack related. Shut down service responsible for CPU spike and traffic back to normal levels. Digging in to root cause.

第二條link貼錯

fact check都負評

still digging in the root cause, no evidence yet.
未否認，只係叫大家唔好咁快下定論。

炒炒地車

推埋呢下

一間保安公司點會認自己比人打到收收地皮睇digitalattackmap 就知咩事 由佢啦

CF一向有公佈traffic outage 到底係software failure 定比人attack
你追下佢地d blog post 先出黎鳩up